{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023092577080/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Tailor Stretch Sleeveless Sculpted Dress - Black"
    },
    "text": "こちらのワンピースはブランドTheoryの製品で、メーカーもTHEORYです。 商品番号はFW23 / TF3X71F015です。 このワンピースはポリウール素材で製作されており、スリーブレススタイルのクルーネックミニワンピースです。 素材の特性とティーカップスカートシルエットを組み合わせてミニマルでエレガントな形感に仕上げました。 メタルバックルの同一素材ベルトと一緒にポイントを与えることができ、ベルトなしですっきりとした演出が可能です。 また、スリムフィットの薄いタートルネックニットなどをレイヤードした演出も可能です。 こちらの商品の素材は表地は毛53%、ポリエステル43%、ポリウレタン4%、裏地はポリエステル100%です。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水や汗によって製品が濡れると色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 製品を乾燥させるためには、きれいに形を整え、日陰に干して乾燥しなければならず、摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 最後に、製品は寝かせて保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースのブランドは何ですか？",
            "answer": "このワンピースのブランドはTheoryです。"
        },
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はFW23 / TF3X71F015です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "このワンピースの素材はポリウールです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このワンピースはスリーブレススタイルのクルーネックミニワンピースで、ミニマルでエレガントな形感に仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "ワンピースに付属しているベルトはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ワンピースに付属しているベルトはメタルバックルの同一素材で、ポイントを与えることができます。ベルトなしでもすっきりとした演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは他のアイテムとのレイヤードが可能ですか？",
            "answer": "はい、このワンピースはスリムフィットの薄いタートルネックニットなどとのレイヤードが可能です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このワンピースは洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時にはボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護し、製品が濡れることを避ける必要があります。水や汗によって色移り、変色、脱色する恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "製品をきれいに形を整えて日陰に干して乾燥させる必要があります。摩擦によって糸が破れたり、毛羽立ちが発生する恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法は何ですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 481
    }
}